頂！1430維園都未滿半個球場！人呢！和理非呢！

人呢！！！！！

希慎進食中。

仲on99走入圍園俾人撚咩 直接出面行啦

相呢？

在附近飲野中

今日個目的唔係遊行，仲同你企係度曬幾個鐘呀

希慎好撚多人 個個喺希慎等緊呀 幾時行過黎？

好多一毛岀黎話少人

認真，比想像中少人

今日感覺人少左 大家快出黎呀！

快啲出嚟唔好掛住涼冷氣

推

可能部份和理非經歷過呢幾次大遊行之後都學識左係希慎等會比維園舒服

大佬要去廁所啊

食緊野

直接終點見

出緊，但日日話開打，有小朋友不會帶，不奇怪

銅鑼灣直入啦

百萬人上街果次係維園等左4個鐘 真係唔想再去果邊出發

依家好多人識行，未必入維園焗架啦

梗係東角道加入啦

快啲食完快啲出嚟啦

係希慎屙緊屎 sor

反正行完灣仔都出返銅鑼灣。

快啲出嚟

自從二百萬人嗰次之後都無再入維園起步
on99 隊頭變隊尾

啱呀，一個人都冇，大家快啲浦頭。

應該好多唔係黎遊行 無謂係到曬

多人到

冇人

唔夠人

地鐵上

插隊遊行是常識吧

東角起步啦梗係

P

200萬嗰次都係1430未到半個球場
你小擔心

香港都有得食啦屌佢地

P牌仔

食緊嘢

你第一日遊行？

食完嘢嚟緊

好多人

come!

喜茶

天后站未爆

好多人唔入維園

啱啱食完譚仔

屌人黎

遊行咁多次
冇次去過維園

不斷有人黎，不斷有人黎

黎緊

要人

東角道等出發中

第一次去完維園之後死都唔會再去

維園又塞又乾蒸喎

真心覺得冇必要維園集合了。反正點都亂計人數。反而諗下一陣灣仔爆哂人，點做下一步好過

pls come!

圖呀屌。如何服眾？

由616開始後 每次次都直接上馬路 唔會入維園

屌 維園咁熱又要等

起步未？

銅鑼灣直入 唔入維園

5點先開始

爭你一個

希慎個位都熱到嘔

same 69果日喺維園 直頭就死

維園熱到仆街, 上次等左幾個鐘, 未行已經冇左一半體力 cls

今日唔入維園

圖書館stand by

成個times都係黑衫

唔入維園

維園好少人...得一兩個足球場
利申現場

比飯民消耗得七七八八啦，阿AY超雄又大把計仔，咪等十月立法會裝修完同政府傾囉⋯⋯蘋果又掌握哂60人名單，攞啲水管林卓廷又影相，出嚟托柒咩

遊行咁多次一係終點等一係半路入。

驚西咩，大家出名遲到架啦
睇返上個兩次就知
真正開始係4點

上兩次就係去集合地點等，跟住又出唔撚到，下下都企成兩粒鐘先開始行到勁on9

次次都唔係維園入
行申：銅鑼灣商場涼冷氣

又熱又塞又畀警犬撚
如果唔係點都要計數真係馬路出發算鳩數

大把人中間插隊，包括我自己

所以點解話下次由金鐘出發去銅鑼灣。

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

係希慎正入啦 仲維園 焗死都未出到去

不過都預咗會小和理非出。佢地諗法：遊行冇罪，廢事今次俾警察屈dum汽油彈搞到要坐牢。
我朋友就係咁。

岩岩出黎行緊街
好少人 唔係雷聲大雨點小呀..

真係 冇一次入到維園 次次都係希慎插隊

去緊cwb 係咪東角道join最好？

出面好多人等緊

P牌仔返屋企啦

去哂書展啦

入維園把撚咩，得個曬字浪費體力

me too
入左結界，好難出返嚟

大量P牌5毛開始進場！

hysan入

今時今日邊有人遊行仲喺維園等

出緊

經過616嗰鑊之後大家都唔會喺維園起步，特別喺今日老友記頗多，唔入好過入，反而入面啲人會舒服啲，其實都係好事嚟，急救員都輕鬆啲。

小心，好多人帶風向

一毛岀沒注意

堅少人
我係咪太早

除左終極和理非，仲有幾多人會堅持入維園

可能去晒睇書？ 我睇緊書

屌你 好撚多5毛

全世界黑衫沿路準備好等維園隊頭

...然後發現冇維園隊頭

不嬲都晏出，五六點先行

香港人

其實係維園困住好辛苦呢

希慎等緊

食緊野呀，，邊駛咁早去

維園入過一次
差啲暈低死埋
以後直接入隊算

太小人行無咩feel

食到成個人元素表咁on99

香港人例牌遲到

d人之前成日係維園比人插隊, 次次呆等幾個鐘。而家個個都玩插隊啦

破左產仲有錢飲喜茶。。。

嚟緊

已經無人去維園排隊

答緊車

仲喺屋企
就算約10點都係4點出現架啦 急咩

On the way !!!!

行到熟都知入維園又熱又迫仲要比人撚狗轉黎轉去都唔出得
識玩一定係自行開路中途插入

係.........我6月9號試過後之後嗰啲都冇再喺維園起步

屌你咩 食埋野先得唔得呀
味崔啦
之前早到係到鳩企鳩等

咁早去做乜 熱撚死
我中途先加入

但就算唔係維園 cwb d街都好暢通

灣仔見

收聲啦廢柴

Sogo 出面大把人

好恐怖 啲三毛留言多到

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

14:30維園梗係無人啦
有行過都個咁早去維園有L排焗
背囊擺塊和牛SLOW COOK, 行完應該啱啱好

3毛上水

我69 616都係維園出發
今次想唔係維園出發了

入左維園基本都唔知幾時出到黎

全部話無人嘅都係P牌
真係好好笑

屌，倒轉灣仔行去維園仲冇咁嬲

銅鑼灣行去灣仔

係 幾次都準時到維園 但成日卡到變左龍尾

去緊維園

民陣話三點半先起步

mtr成車黑衫

希慎定東角入好？

係維園等真係好撚on 9，又要聽大台9 up up 完又出唔到維園，得個晒同焗

三個鐘都出唔到

我上次都係維園等左好耐
今次我唔會咁蠢
Sogo 等

陣間你咪知有幾多人囉

人少撚到
手足快d出

東角道等緊

Yes true

現場人山人海 快join

係九龍塘轉車都唔塞
大家快啲出嚟啦！！！！

無人 要散水了

出緊黎

比勇武嚇走左

用下腦啦，去曬太陽咩屌你

唔喺維園等？ 去撚左維園

不了 咁熱 涼冷氣算

吉account P牌多到呢

灣仔停你地仲係希慎等

我一家都想去,但兒登仔話開波死戰,嚇到屋企d女人唔敢出

波台班維隱ac又出現了

幫手加人數

收皮啦分化撚

屌你老母死3毛

6月9等左3個鐘都未出到去 係出面行算

入圖書館望望

我屋企係修頓附近，疴完k就出

今日早到左去左維圍屌
係咪應該走

好多人sogo等

圖書館多人

仆乖 和理非唔行都直踩修頓啦

事實黎，唔知點解俾人負評
講極要show和理非主場都無人聽
全家十幾淺黃大人都唔敢出

油塘轉車多人到仆街

根本主流民意就唔支持暴徒
係班連燈狗係度自high

因為冇晒和理非 全部變勇武派 大家都知幾點先正式開始

坐緊車出黎，但睇直播維園人數真係少。一陣起步睇下幾多人中途加入。

希慎定維園入好？

咪就係
我咁多年都唔理解點解要行
直接去終點圍尻佢啦

大把人黎緊

皇室堡，同中央

不要說: 屌無人無人
試著說: 唔夠多人啊 永遠都唔夠人 差你一個啊！

現場企咗三個足球場.
繼續出繼續出！

不要說: 屌無人無人
試著說: 唔夠多人啊 永遠都唔夠人 差你一個啊！

現場企咗四個足球場.
繼續出繼續出！

全世界喺曬hysan

黎緊！！！

好少人

多人都仆街

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

一個人都冇

人在灣仔終點見

五毛食屎啦

做嗰啲嘢嘅人就唔係分化，我講返出嚟就係分化，你屌我我冇所謂㗎，但係6月俾我叫出嚟嘅淺黃的確係咁講喎

P牌仔收皮啦

好多企哂係希慎，SOGO門口等出發

識玩梗係半路加入都唔會比班狗截係維園暴曬
仲有一班勇武擺明留力遊行完先出

和理非 第一時間被連登仔小走

因為佢地行完就返去涼冷氣

自high之餘仲要攬住飯民毒果，呢班仆街根本日日倒米

遲嚟係咪灣仔入

721

出緊嚟

好多人波斯富街等插隊，不過真唔算多人，一個月幾鑊真有D攰

驚出嚟好危險?
送中唔危險?社會信用系統唔危險?
好出嚟啦

希慎好撚多人等出發

好多人一個月都做唔到一次運動

你叫佢地每星期行一次都死

少人到戇鳩 不了

希慎插隊算

屌你，維園緊係無人啦，d人係哂圖書館，希慎，銅鑼灣內街，開始就會出黎架啦

D人在出面囉....7咩呀

出黎啊，連過海巴士都坐唔滿

已完

Exac7ly

平行時空呀

好多1毛話少人，身在現場，好Q多人。。。

行左成個月,係人都知維園=龍尾

出黎喇屌你

黎梗

撘緊巴士全黑衫
好快到

差你呀

咪摧啦 食埋野先得唔得啊

入維園罰企咩！中途插入啦

香港人呢!!!

個個都怕左入左维園三个钟出唔到嚟
我試在Regal等队頭

1毛係深圳河以北或者嘆緊冷氣，話少人唔出奇，有69感覺。

要人呀！

食埋嘢先~♡

push

On the way so sorry late

黎緊啦 瞓晏咗

來了

龍頭出發咗未

好撚多人

好Q多人呀！可以再多D

未

未等緊你

金鐘月台好多人等轉車

重未出發

銅鑼灣啲人已經企晒出馬路
陣間隊頭出發左仲行唔行到

來緊

blocked

啲人係晒波斯富鵝頸橋一帶

confirm CWB 爆哂

唔駛理負評 只要係反送中就是好兄弟

唔洗喊驚，要相信香港人，香港人加油💪

屌佢地老母

咪係
仲要焗到仆街

咪撚on9啦，成街黑衫從4方8面入緊啦

好多好多人喺出面等緊
唔想入維園

pk起步未

維園燈柱

嚟緊囉屌你老母

希慎逼爆左

P牌仔 分化撚

又話3點行 行啦

希慎對出好多人等龍頭

搵人sd 2幅cwb相比1毛睇下，收佢哋皮啦!

Sogo迫爆

時代大x吧人

可能係晒灣仔呀

轉晒做勇武

嚟緊啦

維園球場揮手區暨屌佢講完宣言行得未

驚左維園

上次克警自爆淨係計警總天橋後無人再care係咪响維修出發

鵝頸橋底好L多人

不嬲插開隊 唔去維園 放心有出

人係度!!

通常暴風雨前夕係好寧靜🎗

痴撚線 多人到行唔到仲話無人 ？

今次唔經軍器廠街，會唔會計中央圖書館

巴士一車車運緊黑衫過嚟

我著白衫大西北出緊
放心，好多人而家唔會黑衫先

直接去終點啦 咁熱行消體力

肯出嚟都係同路人
嚟到連登 得閒就學下繁體字

排緊

第一次行咩 咁早塞死哂

咁撚多p 牌仔出黎分化

好撚少人今次…

香港人又輸

軒尼詩道已經企爆

好多人又灣仔行返銅記

出發了

慘 今日少人到呢

大撚把黑衫企哂係鵝頸橋等緊你哋

今晚收工嚟

民陣以後遊行改東角道出發算

我都覺
連登係咁吹風講到好危險 鬼鬼地
擺明白色恐佈嚇到人唔敢出

今時今日仲入維園俾狗撚

同我出來呀！

其實龍頭未到
所有銅鑼灣行車線已經企晒人

圖？

入維園賴過好多次

快d入維園,堅少人

係晒出面sogo企爆左

希慎望落下面

唔係入面幾多人，係每次都龍頭變龍尾

1/7你又開post話少人
今日又要出post
辛苦你

咁熱入維園做咩 緊係去冷氣地方

鵝頸橋底等緊啊

油塘好撚多黑衫黎緊

分化

去唔去會展買張飛好?
好唔順路

入維園要俾狗撚成個鐘

郁了郁了
隊頭行了

係連登仔成個月一直比飯民撚，頂唔順開acc入嚟

仲要廷遲出發
無人啦
去書展算

去維園開始同苦行有咩分別

有啲7仔都有得買

番屋但涼冷氣

希慎

光復香港

無錯
喺希慎等唔使塞個幾鐘

水軍全面進場

金鐘站嘅行去 車頭車尾 好鬆動， 唔好逼曬係中間！

原來係咁
咁7仔買
THANKS清

維園已很多人， Windsor 源源不絕的黑衣人群仲入緊維園

好多人係sogo等

差你一個

1540，維園足球場未爆，大會呼籲遊行人士請入維園出發。

怡和街兩旁好多人等緊加入。

入唔到去呀係出面

垃圾大台肯行未，大家就係唔想入維園

我已經出咗嚟

收皮啦 垃圾大台 掛撚住影相

唔好理d五毛，係真香港人都會出黎！

集會算啦

Lots of people at sogo
Can’t even move and walk ah

出黎喇

銅鑼灣逼爆

大家知唔知香港人出名咩？

遲到呀會遲小小黎！放心！

吹大d

人少又點、就算得返10個人我都照出

咁撚多人話無人

終點等！

祝你武運亨通

係cwb插隊入

Sogo 對開有好多呢啲偽燈柱，
入面係閉路電視
手足，小心

出緊黎，地鐵邊度出最好？

最少今次，少過撐狗
手足快d出

今日一定唔少OK?

幾撚多P牌五毛喺度扮冇人
明明多人到
琴日你嗰啲人全部大陸過嚟嘅

邊個話少人 收嗲啦

[img]

補番圖